有無人搬左入元屯天 放假就走唔出呢個結界

搬左入屯門 覺得旺角都好遠
租平少少 但搭車時間係彌補唔到

搭車=補眠,出一次旺角平均瞓分多兩個鐘,身體好咗

其實有咩係大西北無要走出去

朋友

駁唔刀

但好似女多住

珍

返工搭去九龍灣
補眠補到觀塘落 係咪行路多又健康左?

樓豬都冇

屯門要海灘有幾個
要行山有青山
要踩單車任踩
要商場兩大個

其實係市區人唔識欣賞

無元屯天朋友
但有九龍港島朋友

朋友可以一齊住大西北

我都煩緊買樓如果個價差少少，你地會揀瓏門(西鐵上蓋)定海濱南岸(10分鐘行路去西鐵)呢d ?兩房都係爭一百萬倒

你日日係屯門行山踩單車？冇人話放假唔入去玩喎

一撚定係海濱南岸
紅磡樓點同牛屎大西北比，過時過節你想親戚黎拜年黃埔站落定係要攞簽證帶地圖指南針

一百萬=差少少

如果同廿年前來比可能係爭10%同100%既分別

西鐵出九龍都唔係好耐

住屯門都唔好住元朗，元朗國藍屍廢老眾多，街窄又人多拖篋又多，塞車勁過屯門公路，搧車行大欖隧道又貴，又無警察巡邏要 39 分鐘先到 !

我呀，我呀，成日都要留係當區。

真，元朗啲交通越嚟越塞